(網上投票)西甲官方第26輪MVP評選：武磊PK莫拉達、比基

時間3月5日晚，西甲聯賽官方公佈了聯賽第26輪的最佳球員候選名單，剛剛收穫西甲個人首球、創造中國足球歷史的武磊進入候選名單，他的競爭對手有前鋒斯圖亞尼、莫拉達以及後衛比基。

各位吧友可以點此西甲本輪最佳球員評選，為武磊投票。

四名候選人員如下：

斯圖亞尼（赫羅納）——梅開二度

比基（巴塞）——呈現完美打比

莫拉達（馬體會）——梅開二度

武磊（愛斯賓奴）——收穫西甲首球

（六月）

碧基

武狀員

領先緊4倍，
我地中國人拎硬西甲mvp

屌打美斯

1分鐘多1k

投到佢做今季Mvp票王

MVP 投票架咩

咁搞法輕鬆12個月都最佳LA

投左十次
全力支持武同志

今季西甲MVP實至名歸

好撚on9
中國球員咪就係俾班玻璃球迷害死
人地難得遠走西甲都唔放過佢

剩係睇左打比當自己睇晒波？

我是中国人🇨🇳！！！！！

29K VS 7K

加埋都唔夠贏

點解佢都入選
唔好講入咗幾多球，上咗幾多分鐘都唔知

刷投票幫手引haters

人地幾場都正選 你又知唔知

你唔知係你無知啫
唔駛咁大聲講出黎話人知你係柒頭架喎

人地除左頭兩場後備入替其他踢正選啊
唔好盲返支那啦
利申 無睇過踢成點有所保留